[拋磚] 一人一張好耐冇喺網上見過嘅惡搞圖

想睇腦魔俾人質落戇鳩仔辨認器嗰張

老師喎